沈陣營第三百二十六期 - 眾裏尋彈二萬五，驀然回首，那熊卻在，恆指萬八處 by沈大師@中環行人天橋

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

武漢肺炎期間限定指示

2020師父重大指示

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一期post

沈陣營第三百二十五期 - 燈拔牛兮瀨十世，市不利兮CALL不逝 by沈大師@中環行人天橋早上

\|/

推定先

師父\|/

中國航空母艦「山東號」淪陷！武漢肺炎肆虐，傳有艦上海軍確診、百人隔離
國際中心 + 追蹤 2020-02-21 15:59

武漢肺炎（COVID-19、新冠肺炎）疫情持續升高，截至21日下午3時，中國共有75544人確診、2238人不治。除了一般百姓為疫情所苦，解放軍也傳出已有確診病例。《解放軍報》17日披露，包括飛彈護衞艦常州號艦長余松秋在內的多位官兵，正在接受隔離觀察。更有消息指出，中國首艘自製航母「山東號」也有一名軍人確診，目前約百人已被隔離。

中國人權民運信息中心指出，「山東號」一名軍人在海南三亞市確診罹患新冠肺炎，100名「山東號」軍人被隔離。「山東號」目前在在大連船廠進行測試，原定3月返回海南三亞軍港，計劃可能會推遲。至於被隔離者則是留守在海南三亞市的人員。

中國軍媒《解放軍報》17日則披露，解放軍東部戰區多名軍官及士兵正被隔離觀察，包括054A飛彈護衞艦「常州號」艦長余松秋，也在隔離之列。《解放軍報》強調，常州號是東海艦隊「王牌戰艦」，2011年5月30日正式服役，曾創下護航準備時間最短、首次從外國領土上接護人員、首次在紅海解救船舶、開創中國海軍多個第一。

「山東號」航母排水量約7萬噸左右，採用傳統動力，主力艦載機仍是殲-15，但因機庫重新設計，殲-15的搭載架數可能上看30架。舷號549的常州號是中國自造的飛彈護衛艦，排水量4000噸，由滬東造船廠建造、2010年5月18日下水，2011年5月30日正式服役，是中國海軍第8艘054A型飛彈護衛艦，遠程警戒與防空作戰能力均有提升。

香港遊客逃離摩洛哥 向中國和香港政府求助得不到積極回應 持BNO成功前往英國

美國警告：兩岸軍事衝突風險高，台灣要全面備戰

而家居然吹奏BJ玩苦肉計嚇到英國佬鳩縮，咩世界
我真心覺得網絡時代係令我明白，普遍人係比我以前想像中豬閪好多

點會呀 網民不嬲至撚醒㗎喎 又把炮又唔知幾多身家又識啲唔知咩名人政要 睇佢地啲偉論我獲益良多呀

你千祈唔好係講緊我

放心 呢到過半中槍

Up得出呢句都唔係你啦
望吓連登仔就知 啲友真心信自己最撚醒㗎嘛 唔係邊得嚟咁多c俾你bin

「海通肺炎」又係海通 真係叻

美國計劃擴大取消中國進口貨額外關稅。

美國貿易代表署發出公告，諮詢公眾、企業和政府機構成員建議，有什麼中國進口貨有助美國抗疫，當局會考慮修改「 301條款」，撤銷有關產品的額外關稅。

3月14日婚禮，其中一位人士3月13日到蘭桂坊喝東西。婚禮中新郎、外母、一名兄弟、一名姊妹及其父親和20個月大的BB確診

婚禮X蘭桂坊 PARTY

特衰護照求救港共冇反應都唔係第一鑊

【#新冠肺炎】港鐵表示為方便市民前往沙嶺掃墓，由即日起至下月19日，東鐵綫部分列車將由頭班車起至晚上7時來往羅湖站，因應安排，羅湖站將會局部開放，而落馬洲站則繼續關閉。

OCEAN MARINI承接首輪旺銷情況，次輪續吸引客戶捧場，由於項目提供細銀碼單位選擇，續吸引80、90後年輕客戶追捧，佔比約7成。如按地區劃分，仍以九龍區佔比例較多，佔約6成，港島及新界區各佔兩成。

所以話香港樓價其實好難跌
因為剛需瘋大
同埋太多人儲起左舊錢等樓價重回沙士時再入
所以跌少少已經大把人沖入去

\|/

今期標題

截至下午四時，本港今日新增17宗確診及20宗初步陽性個案，合共17男20女，年齡介乎20個月至72歲。

新增個案中大部分患者有外遊紀錄或為先前確診人士的密切接觸者，當中6人為學生，2人為國泰職員。

有31人參加的加拿大黃刀鎮旅行團中共5人確診，2人初步陽性。

一人與朋友於13/3到蘭桂坊聚會，該人與另外2人確診，同時該人亦參加14/3愉景灣一婚禮，婚禮中另外5人確診及1人初步陽性，包括一個20個月大的嬰兒。

與第172宗個案（運動員李振豪）一同集訓的4名運動員中有3人確診／初步陽性。

2人為長沙灣昌隆工業大廈一公司同事，另有數名員工有上呼吸道感染徵狀。

2人未有感染源頭，為第263宗及266宗個案。前者為50歲女性，居住於葵涌，於荃灣上班；後者為48歲男性，於荷里活道中上班。兩人均沒有外遊紀錄。

今次環球疫症、經濟衰退、股災、國際動盪同革命重大事件交叉大沈判，各位師兄弟要以保命為優先

20個月出世完之後又刷多次首抽

架車環保 但間車廠未必係

根據英國《太陽報》與《每日郵報》等媒體報導，今年32歲的翠西．姬絲，是網路上很有名的「吞精姬」。她十分推崇生吞精液的好處。她曾經在受訪時提到，男性精液是非常天然又營養的維他命，且不含任何人工添加物，最重要的是，取得完全免成本，每天來一點，可以直接「吞原汁」，或是混在也很營養的精力湯一起喝下，她認為這樣一天所需的維生素、礦物質等營養素，就已足夠。

吞精抗肺炎

新冠肺炎疫情延燒，各國人心惶惶，台灣近日突破百例確診，歐美地區步入疫情的高峰期。義大利利死亡數為3405例超越大陸的3千2百多例，成為全球死亡數最多的國家。

此外，德國累積確診病例達到20635例，超越西班牙的20142例，累積確診病例排名世界第3。另馬達加斯加總統證實，國內出現3起新冠肺炎確診病例。

世衛2月11日將其定名為COVID-19（2019年冠狀病毒疾病），並宣布此病為「全球大流行」，台灣也出現多個確診病例。即使公衛專家們用盡蠻荒之力加速防疫，但對於防治與控制仍極其有限，全球瀰漫著一股不確定的氛圍。

德國後來居上

睇呢個西班牙+3千幾去到2萬4

夫復何求

How Dare You.jpg

中國復工？疫情擴散至全球 客戶取消訂單企業主欲哭無淚

但呢場疫症過後世界政經會點樣洗牌法
意粉幾乎滅國
德國為首o既歐盟疫症期間無有效對策
最後又會唔會拆散
日本安倍結無意外落台
侵侵如果解決唔到美國經濟衰退的話大機會連唔到任
世界以後條路又點會走
獨裁主義又會唔會開始萌芽

抵啦

零售旅遊航空 下個就到製造同運輸收埋皮

笑撚死復工但冇訂單。廣州班工人手停口停

因為真係要住

50萬億係咩概念
唔係台幣係冥幣

有冇美國國庫咁多？

睇下下面留言

曾到中環蘭桂芳的確診者中，有1人於本月14日曾到愉景灣的婚宴，婚宴上共6人確診，包括新郎、新娘的媽媽，以及一名29歲女賓客的20個月女嬰等。空手道運動員周家謙確診，同行的運動員中有1人仍在檢疫中心。長沙灣昌隆工業大廈亦有確診者，數名同事有病徵，防護中心正追蹤密切接觸者。另有2宗未找到病源，包括一名住葵涌的50歲女士，及在荷李活道中上班的48歲男士，兩人均沒有外遊紀錄。

新郎, 新娘的媽媽中左但唯獨係新娘冇中
代表咩

Pk師父早幾日先講完
我仲笑鳩佢直通天庭
屌
原來係真？
沈鳩頭

咁師兄你係點睇fuel cell公司?例如PLUG FCEL?

新娘有良好嘅衛生意識

未洞房

洞錯房

去撚到倫敦一撚樣死咋，周街D粉腸勁咳

個師傅淨衣弟子係佢老豆果個巴呢？
你老豆啲嘢笑撚到我吖！

係到

黑警

唔好癲 佢普通文員仔黎

講下笑啫

呢班人唔買邊有得跌，支持

三萬ONLY好少錢姐

佢體能入差
最後入左好hea 既department
只能夠講咁多

睇埋滯後個數先講
我就唔信有十幾個巴仙失業同啲狗冚家產仲會有人俾得起萬幾兩萬住一呎

大家都以為英國鬼好蠢，點知

屎忽撞棍

八奇思想

條粉腸可能先係肥佬嘅入室弟子

係咁撚有觸覺嘅話，點解唔係物資充足、人手充足？宜家先嚟補 NHS 人手、搵人生產ventilators？糧食供應呢？

佢地唔賭到破產先講

都内で医師ら7人感染 80代女性死亡 感染者にホテル従業員も

東京都内で新型コロナウイルスの感染が確認されていた80代の女性が死亡したほか、新たに男性医師など、7人の感染が確認された。

東京都によると、死亡した都内の80代の女性は、3月11日から入院し、13日に感染が確認され、20日に死亡した。

都内では、新たに20代から50代の男性7人の感染が確認され、このうち、50代の男性は、3月1日から16日まで、フランスとイギリスを訪れていたという。

別の50代の男性は医師だった。

このほか、20日に感染が確認された20代の学生は、東京・新宿区の京王プラザホテルのアルバイトの従業員で、宿泊客の荷物を客室まで運ぶ業務を担当していたという。
#FNN

【武漢肺炎】祖雲達斯前鋒戴巴拿 證實與女友皆中招

中國宣布向82國及世衛、非盟提供抗疫援助 共建人類命運共同體 日俄西意歐盟已受惠

同之前講支共會喺疫症後玩馬歇爾計劃一樣
只係佢而家提早咁玩

師傅早晨\|/

啲大國係時候出聲明拒絕譴責

支共又玩出口轉內銷， 早幾日美國同歐盟先至話同台灣合作， 非洲啲國家就畀佢收買到， 歐盟搞到咁大鑊等疫情回落，一定搵支共祭旗

Not funny bro

\｜/
師父早晨

blocked, who?

特朗普致函金正恩稱願推動兩國關係及合作抗疫

射完飛彈就有緩助

Integrating these estimates and high-resolution real-time human travel and infection data with mathematical models, we estimated that the number of infected individuals during early epidemic double every 2.4 days, and the R0 value is likely to be between 4.7 and 6.6.

美國國家實驗室話武肺可能去到r6.6程度
如果係真的話好得人驚
傳播程度同以前天花有得比
結果最後埋單全世界要死千萬人以上

普天之下 最識玩政治嘅應該頭三有金仔份

\I/

中共倒台係咪冇希望......

戴耀廷核彈論

特朗普及美國多位議員警告中國，指在疫情過後，將會向中國追究隱瞞疫情致大流行的責任，同時也會展開抗疫經費及經濟代價的追償行動，否則會技術封鎖中國。

支那: 疫症過後侵侵仲係總統先算啦

意粉單日死7百幾人

公海話東坪州尋日額外加左三班船
香港人有冇咁熱愛行山

銀保監會：對有條件的保險公司適當放寬權益類投資比重30%限製

e公司訊，銀保監會副主席周亮表示，保險公司已成為資本市場第二大機構投資者，目前保險公司投資權益類資產的餘額達18.8萬億元，其中，投資股票和基金規模達2萬億元。下一步，銀保監會將積極支持保險公司在依法合規的前提下開展長期穩健的價值投資，在審慎監管情況下，賦予保險公司更多自主權，計劃對償付能力強、運營穩健等有條件的保險公司在現有權益類投資比重30%上限外適當提高投資比重，適當增設理財子公司。

支共出盡力去救
自己放完水又叫保險公司入市

咁熱心送死呀 一個奶野全山奶野

唔出街會死

係 我要死了

Marvel
Harry porter
魔戒

知情人士透露，懷疑今晚一名元朗被捕人士，被送往博愛醫院後武漢肺炎快速測試呈陽性反應，但未正式確診。
樣本再送往屯醫檢驗

見到啲港女fd 行大澳虎山。

好快就變釜山行

Cfu:我可以講 中國大陸既疫情 已經受控

星期五晚聽到即刻放心哂

你唔信呢啲數據既話請你走

但係疫情受控呢句我都聽左不下三十次

師父嘅大能
小弟佩服

三十口釘

蘋果:1點之前至少45宗

第二波大爆發

又要勞煩師兄們大筆一揮

返大陸要係香港轉機

高峰應該會係黎緊清明/復活節長假期
清明好多人都會出動去拜山
拜山唔同普通行山咁年青人為主
拜山多數老一輩都去埋一份
上得山自然好多人都唔帶罩

啲老人家好中意講自己抵抗力好 唔驚！
聽到真係

厚顏無恥！支那央視：支那肺炎疫情去年11月已在義大利流行

今日真係好撚好天喎 熱到pk

唔知cfu知唔知呢單嘢？

「A股第一網紅分析師」李大霄遭中國深圳證監局約談

〔財經頻道／綜合報導〕素有「A股第一網紅分析師」、英大證券首席經濟學家李大霄被爆出，在日前遭到中國監管單位約談。有觀點認為，倘若該消息屬實，此事背後傳出的訊息，是非官方渠道監管趨嚴已成常態。

綜合外媒報導，在眾多以專業嚴謹著稱的分析師中，李大霄分析獨樹一幟，憑藉大膽的點位預測，將其自身打造成財經網紅，吸引不少投資者追隨，並將其言論作為市場反向指標進行操作。

現有中媒報導，指出李大霄於本月20日遭到深圳證監局約談。被約談的原因，據悉是深圳證監局認為，李大霄在微博、微信等社交媒體上，公開發表的證券市場投資分析意見不合規定，違反遵循客觀、專業、審慎原則。

有觀點認為，李大霄遭約談消息若屬實，其背後傳出的訊息，是非官方渠道監管趨嚴已成常態，及不僅在微信、微博等公開渠道被納入監管外，連證券分析師個人的公開言論也已被納入監管範圍。

歐美訂單驟減 中媒：中國「無工可復」

中國當局宣稱武漢肺炎疫情大幅趨緩，浙江、上海等19省市外貿企業復工率近百分之百，整體復工率達九成。圖為18日湖北一家公司專車接送工人復工。（中央社）

〔編譯魏國金／綜合報導〕儘管中國當局宣稱武漢肺炎疫情大幅趨緩，浙江、上海等十九省市外貿企業復工率近百分之百，整體復工率達九成。不過，中國財新網報導，歐美市場因疫情肆虐而需求緊縮，導致訂單銳減，中國根本「無工可復」，情況比金融海嘯時期慘淡。

中企：歐洲市場全面歇火「全世界感覺癱瘓了」
報導指出，三月初歐美市場訂單驟減，使得剛復工的外貿產業再陷冰點，短短兩週從招工困難變成無工可復。有貿易商表示：「歐洲市場全面歇火，全世界感覺要癱瘓了。」

義烏估4成外銷訂單蒸發
服飾進出口商利豐集團上海分公司副總裁黃瑋表示，客戶取消或延後訂單的狀況有增無減，「我們現在每天都在處理這樣的問題，頻率會越來越高」。一家紡織機械貿易商反映，按歐洲、中東現況，能撐到九月就算不錯，預計八十％以上的機電業務將受影響。浙江義烏一家首飾加工業者估計，三到四成的外銷訂單可能化為烏有。

中國當局宣布，武漢廿一日起「逐步推進復工復產」。武漢是中國汽車、半導體、記憶體、面板顯示器與雷射光電等產業重鎮。中國發改委上週六也指出，將加速發展「新基建」，以協助刺激經濟，發改委基礎司副司長鄭劍表示，將進一步發展5G，建設更多數據中心與智慧城市。

國際貨幣基金（IMF）官員認為，中國隨著企業復工、勞工返工，以及境內外旅行恢復，武漢肺炎感染人數恐再上升，中國經濟雖展現正常化跡象，但仍面臨嚴峻風險。

《華爾街日報》報導，中共高層依賴國企應付疫情衝擊，銀行啟動數千億美元的低息貸款，國企削減中小微企業的租金與電費；然而，此舉恐加速中國從市場經濟中撤離。智庫「戰略與國際研究中心」中國專家甘思德表示，「疫情對中國經濟的傷害，很大程度是透過引發更大力度的政府干預產生的」；此外，國企在疫情的深度介入，加重其債務累積，恐使中國經濟陷入不穩定。

唔知我而家有單啲廠會quote個咩價俾我呢

日經：日政府想降低對中國依賴 有意開放台灣入CPTPP

美國退出後，TPP現由日本所主導，而日媒指現在日本有意擴大TPP成員。（美聯社）

〔即時新聞／綜合報導〕《日經新聞》報導指，武漢肺炎疫情衝擊中國，暴露了日本太過仰賴中國供應鏈的問題，有鑒於此，日本政府正在考慮，是否讓該其主導的「跨太平洋夥伴」（TPP，正式協定為「跨太平洋夥伴全面進步協定」，CPTPP）接納包含台灣，以及印尼、菲律賓及泰國等更多國家，以分散風險。

報導提到，最先加入的新成員可能是泰國，泰國是日本汽車業的重要生產基地之一，目前日本已派遣高級代表前往泰國協商，而泰國預計會在4月表達加入意願，並在8月於墨西哥舉行的成員國部長級會議時討論此事，到了2021年日本擔任輪值主席國時，其進程可能加快。

報導指出，台灣儘管曾表達興趣，但是預料會等到泰國的「入會經驗」後，才會做出官方表態。

日本進口的中間材中，21.1%來自中國，比重遠高於其它G7國家，報導指出，在武漢肺炎疫情衝擊中國供應鏈後，日本政府有意透過TPP來當作促進多元化的跳板，日本經濟重振大臣兼新型冠狀病毒大臣西村康稔就曾表示，泰國加入TPP，將讓供應鏈變得更加強健及多元化，有益於日本產業。

報導指日本政府「分散中國依賴」的構想，得到日本國內企業界的支持，而日本政府就肺炎疫情而研擬的刺激計劃中，也考慮補貼將產線移回日本或移至東南亞的企業，「尤其是那些仰賴中國的汽車產業」。

油價暴跌沒賺頭 美國石油公司開始裁員了

經頻道／綜合報導〕國際油價近期大跌，美國一些石油和天然氣相關公司開始計劃裁員，規模達數百人，也有公司祭出無薪假，希望藉此應對油價的急遽下跌。

《路透》報導，美國油氣勘探公司阿帕契（Apache Corp）將裁掉德州米德蘭（Midland）辦事處85人，油田公司「FTS International」也將裁掉德州沃思堡（Fort Worth）的35名工人，以及新墨西哥州霍布斯（Hobbs）的85名工人。

另外，油田服務公司特納瑞斯（Tenaris SA）也將裁掉旗下的鋼管製造商「IPSCO Koppel Tubulars」的223人。這波裁員是因油價下跌全美裁員900人的一部分。

在油價暴跌以前，阿帕契已計劃縮減全球員工10%至15%。阿帕契沒有立即回應評論請求，但公司在給州政府的信件中表示，公司將在週三開始於米德蘭裁員。

特納瑞斯也告訴州政府，將從4月17日開始裁員，原因是無法預測的商業環境，並提到了武漢肺炎疫情和價格戰。

油田服務公司哈利伯頓（Halliburton）本週稍早表示，已讓3500名員工放無薪假2個月，以應對油價的急遽下跌。

軍情動態》美艦在菲律賓海軍演 發射標準二型飛彈

美國提康德羅加級巡洋艦夏洛號，在菲律賓海進行軍演並發射標準二型飛彈。（圖擷自U.S. Pacific Fleet推特）

2020-03-22 12:39:48
〔即時新聞／綜合報導〕美國提康德羅加級巡洋艦夏洛號（USS Shiloh），在菲律賓海進行實彈演習，過程中發射標準二型飛彈（SM-2），場面相當震撼。

從美國海軍太平洋艦隊推特發布的照片可以看到，標準二型飛彈從夏洛號垂直發射升空，震懾美軍在菲律賓海所屬的太平洋地區假想敵軍中國。

標準二型飛彈是美國海軍主力中長程防空飛彈，巡洋艦以上的軍艦都有配備，並衍生出多種型號，最遠射程達166公里，除了防空之外也能做為反艦飛彈使用。

夏洛號垂直發射標準二型飛彈，場面相當震撼。（圖擷自U.S. Pacific Fleet推特）

3點前暴增60宗

台灣唔比轉機了

明智之舉
班支那人玩台灣轉機返支那嚟屈台灣

【武漢肺炎】台灣周二起禁非公民轉機 華航、長榮同步實施

香港又做病毒收容港

Cfu:中國既市場係會比其他國家復甦得更快

多得777……

只要香港醫護開始中招，醫院收唔到症，香港就gg鳥

第二波大爆發，口罩都唔戴，呢鑊死過百個廢老可期

死返幾千個都唔拘，唔係咁樣呢班廢老唔知自己有幾廢

臺灣

廢老中唔緊要 咪撚播毒害人

突然醒起 cfu 上年8月尾話反送中運動緩和落黎，準備完結

轉身就有831

Exact7ly

幾篇新聞全部係外資加速撤出支境，由政府補貼或者優先採購，搬返本國

支共嘅復工唔止冇工復，隨時引發下一波大爆發，或者支共就係想多啲人死，減輕失業大軍壓力

由昨日下午至本日下午，本港共有44宗確診個案，其中29宗有外遊紀錄，主要曾到訪歐、美等地，其中7人為留學生。另外，其餘15宗無外遊紀錄的本地感染個案，其中數人曾到蘭桂坊聚會及工作，另有人潛伏期期間曾參與私人派對聚會。

蘭桂坊 PARTY

其實我覺得最大風險係班印庸
次次放假都會成班席地而坐傾計同食野
講緊係百幾人
如果入面有一個係帶菌都幾係野

5月10日母親節
會唔會有仔女到時照帶阿媽到酒樓飲茶慶祝呢？
到時一爆就精彩囉

今日出面咁多支持廿三條立法擺攤嘅

麻煩晒H師兄

屯門大會堂個平台有，冇人理佢地

馬拉、印尼都大爆發

very good

師父幾時先會轉身睇淡

★對沖基金 橋水創辦人警告：一生未遇過 很多人會破產

擺攤方便傳播武肺，加速社區爆發
到時又可以屈香港黃絲係病毒源頭

賴得就盡賴，一日最衰都係董建華

搵習習拎錢啦
佢大把

Serbia
The president of Serbia introduced a state of emergency – he banned all foreigners except diplomats and Chinese citizens. Penalty for non-compliance – 3 years in prison.

These measures, however, do not apply to freight traffic when performing international road transport. In the case of international road traffic burden, the stay is limited to a period of no longer than 12 hours from the moment of entry into the territory of the Republic of Serbia.

SOURCE:

咩料
塞爾維亞禁止支國以外國家o既人進入

唔係零確診既咩？驚乜鳩者？

今次疫症係咪反映左全球一體化弊處?
歐盟針對疫症冇有效對策
各國於是自行封關
國家將工廠放o係支國同東南亞
結果疫症一爆供應鏈就斷左

【有線新聞】市民：唔怕，在空曠地方不戴都可 疫情下除口罩行山、燒烤

支媒：意大利十一月已經有病毒

支共&師父：人無恥，便天下無敵

截至晚上六時，愉景灣婚宴群組共有10人確診武漢肺炎。其中婚宴主持人確診或預示會有更多宴會工作人員受到感染。

#香港新聞
#公共衛生情報 #武漢肺炎

要比手續費加冇息

班友實唔制

美國各大銀行股價縮水超三成！惠譽再補一刀：展望負面；
①全球金融市場震蕩，美國銀行業的日子也不好過；
②自2月中下旬股價進入下行通道，美國各大銀行股價已縮水超三成；
③惠譽評級將美國銀行業的評級展望從穩定修正為負面；惠譽稱，本次修正主要考慮到新冠肺炎疫情對金融業的影響；疫情在全球蔓延將對經濟增長產生負面影響

Bbc 都整左呢條片潤鳩who , 呢個組織等收皮啦

嘉頓山

阿聯酋航空將從3月25日起暫時停止所有客運運營

Today we made the decision to temporarily suspend all passenger flights by 25 March 2020. SkyCargo operations will continue. This painful but pragmatic move will help Emirates Group preserve business viability and secure jobs worldwide, avoiding cuts.

@emirates
We deeply apologize to our customers for the travel disruptions and inconvenience caused. We are committed to minimize impact to our customers.

Emirates Airline
@emirates

We will continue to watch the situation closely, and will reinstate our passenger services, as soon as feasible. These are unprecedented times for the airline & travel industry, but we will get through it with your support.

比定咁多位師兄參考下 希望冇錯得太多

師父商台星期五
1. 會唔會去18000？一定唔會係呢個round

2. 嚟緊呢個禮拜會有大嘅反彈 一定多過1000點

3. 師父睇好A 股，推介港交所。可以買牛(如果價靚會買)

4. Yen入得過，睇108到105左右

錢錢錢
1.師傅已買牛，佢講係50876但查無此牛。
(我懷疑係55786，收回價21378。)

2. 美匯而家就好似當年恆指破頂咁，一定會跌返落嚟

3. DJI HSI會跌落18000，但唔係呢排。

4. 金1500下可買，睇上1700 會上埋2000

5. 美債一定爆煲，但會係清明之後

6. 四月升個力係前所未有咁高

7. 術數
星期一 大市震盪
星期二 會彈
星期三 會彈
星期四 會落
星期五 會彈
全週都係上落市，可以轉倉

屌佢老味味撚搞我啲yen

撞天花板都係彈

美股呢下仲衰過港股，一千點都彈唔到

宜家入市買航空旅遊股＝沙士入市買淘大樓

接飛刀

美女有好多程式盤操作

波音應該有排落

Apply 落第5點，清明前咪

國民黨出左個韓國瑜之後又出左個吳斯懷

如果打仗的話波音會唔會升
雖然佢係航空股但同時都係軍工股

師父月尾熄燈
小心o的好

replacement黎架啫

有間工廠喺上海
唔死撐

德國車廠定Tesla 車廠死先

[美軍再來了] 南海美軍機再次飛近香港

Why Not Both

無子兄之前講趙立堅係外交部官員，出得聲係代表支方立場。支共想迫美帝食死貓，做病毒罪魁禍首。美帝一定軍事經濟制裁。

中啦。兩次飛近香港了。摺被軍同黑狗唔知驚唔驚呢？

索賠20萬億美元：美國發起對中共軍方及武漢病毒實驗室訴訟

右翼

36名強制檢疫人士擅離家居 警方發出通緝令搜尋下落

2020-03-22 22:35:37

中東呼吸綜合症懷疑個案

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

衞生署衞生防護中心今日（三月十九日）公布三宗中東呼吸綜合症懷疑個案，並再次呼籲市民特別注意旅遊安全，充分考慮到訪地方的健康風險。

一波未平 一波又起

中東溝武肺 會變成點呢

中東幾時出黎抗議歧視呢？

驗其他野出黎

污名化中東

武漢逐步解封，大家準備好開關未

為本港多間連鎖食肆及茶餐廳供應茶啡的捷榮國際控股（2119）有員工初步確診武漢肺炎。公司指，目前自行安排與確診員工有緊密接觸的34位員工到私家醫院或私家診所進行新型冠狀病毒檢測，至今有2名員工檢測結果初步呈陽性反應，另有14位呈陰性反應，其餘預計下周三前（25日）將收到初步檢測報告。

German federal and state authorities will reportedly issued a contact ban, limiting interactions of more than two people. Families or those living in the same house will be exempt from the new order, DPA news agency reported. The new rules were decided at a meeting between Chancellor Angela Merkel and the heads of Germany's 16 states.

During the meeting, North Rhine-Westphalia leader Armin Laschet and CSU-leader Markus Söder reportedly clashed heavily, after Söder went ahead with a Bavaria-wide lockdown without consulting the federal government or other heads of state, reported Bild.

大屍：
美國流感都死幾萬人啦

CNN
6 mins ·
JUST IN: Senator Rand Paul says he has tested positive for coronavirus but he doesn't have symptoms. He's the first US senator to test positive.

【機場把關疑中招 衞生署醫生初步確診】

本記收到多個消息，指有衞生署的醫生被驗出初步確診，現正入院的等待進一步的化驗結果。

消息指，該名醫生姓陳，年過五十，隸屬衞生署，早前被調派至機場，負責查詢抵港人士是否有武漢肺炎的病徵。未知是否於工作環境下受感染，未有何外遊記錄的陳醫生出現病徵，被安排入住沙田威爾斯醫院的隔離病房，快速測試下驗出初步確診，已送樣本作進一步化驗。

BREAKING: Chancellor Angela Merkel to quarantine after meeting doctor who tested positive for coronavirus.

wa diu....

又係恐慌嘅一日， 大師果然強勁\|/

\|/. Cfu 上星期五錢錢錢係咪話撈左最後一隻牛

屌佢老母祝福Yen

道期千跌

好似有基金佬債務違約，同埋唔夠保證金補唔到倉，暫時未知真假

另外要睇美帝公佈嘅三月數據，預測失業率快速上升到10%

1月講到𠵱家

疫情重創全球酒店業！川普坦言自家酒店也慘遭衝擊

〔財經頻道／綜合報導〕武漢肺炎大流行，重創全球酒店業。美國總統川普昨（21）日坦言，其家族酒店的生意，如同其他同業一樣，慘遭疫情打擊。

綜合媒體報導，川普昨日記者會上被問及其家族生意，尤其是旗下川普酒店是否受到武漢肺炎疫情影響？他坦言，現在很少有生意做得很好，並稱疫情傷害了所有人，其家族酒店也與同業希爾頓酒店（Hilton）、全世界所有大的連鎖酒一樣，慘遭疫情衝擊而受損。也稱，他不清楚自己的家族企業是否能得到政府經濟援助。

目前拉斯維加斯特朗普國際酒店（Trump International Hotel Las Vegas）因疫情影響而關閉，但其他地區特朗普酒店仍持續接受預訂。川普被問及若有地方政府要求關閉上述酒店的看法？川普稱，他的孩子們會遵守命令，只要地方政府下令關閉，他們就會關閉。川普也表示，大規模關閉酒店雖對生意有害，但有助於減緩武漢肺炎病毒的傳播，認為關閉酒店是一件好事。

//侵肯定慶過火屎，呢鑊要重鎚打柒支共喇啩？

德國肥婆嘅醫生確診武漢肺炎，佢自我隔離，會唔會中咗招？ 對支共所作所為當睇唔到，關鍵時刻不忘奶共，最好中招

武漢肺炎》病毒讓債券成廢紙？ 標普：美企違約率上看1成

〔即時新聞／綜合報導〕武漢肺炎蔓延美歐，經濟活動停滯，前景受到威脅，對許多現金流狀況不佳的公司而言更是沉重打擊，信評機構標準普爾（Standard & Poor's）就指出，在美國非金融企業違約率上看10%，在歐洲地區可能也不會好到哪裡去。

《法新社》報導，標普表示，武漢肺炎疫情非常可能導致全球經濟成長的趨勢逆轉，企業的現金流及融資情況可能面臨緊張，導致美、歐地區企業出現違約潮；標普估計，未來1年內，10%的美國非金融企業可能違約，而歐洲也很可能會接近此數字。

一般來說，企業債券評等為「BBB」以上為「投資等級」，以下為俗稱「垃圾債」的「高收益債券」；標普點名，評等低於「B-」（低於BBB）的企業特別脆弱，在商業、金融或經濟環境轉壞時，其評等有急速轉壞的風險，標普還表示，美歐地區被列為B-以下的企業數已顯著增加。

目前美國及歐洲央行都專注於促進流動性，鬆綁銀行融資以讓企業渡過難關。

共匪內鬥，已經去到你死我亡

屌你我一個茶記post已經好撚多五毛帶風向

邊個巴打抄我句嘢

唔關中國事了

民主黨好似唔讚成侵個救市方案

我都唔贊成。再救的話，下次真係會毀滅世界。

同埋侵自己攞黎，我係民主黨我都唔救等睇戲啦。攬住死囉。

再救就變咗支共股市，買哂所有野，自己同自己玩

師父\|/
美期又

美期熔斷喺咩準則？唔喺一停就停到美股正式開市先開翻？

美期已見18000

自己搵到啦，原理同夜期一樣，去到最大幅度，只可以買跌或升
期貨的漲停（limit up）和跌停（limit down）是指在交易日內，相關產可以上漲（漲停）或下跌（跌停）的最大幅度。以美國期貨市場為例，於市前交易時段，標普500指數的漲跌停幅度為5%，意味着當期貨跌幅達5%的情況下，不能以更低的價格進行交易。但只要買方及賣方願意按下限價交易，買賣依然能夠完成。

純討論
但現階段除左抗疫嗰方面可以做野外
經濟同股市上係咪已經冇野可以做到

肥佬轉身未

英國宣布酒吧禁止營業 民眾上街狂歡：把握「最後一夜」

爭個一千點就到萬八，點都落一落先

德國肥婆終於收皮？

\|/
The Trap is on.

【另類指標】沈振盈：恒指續反覆 趁回吐入貨
03月23日(一) 08:15

過去一周市況大幅波動，恒指最低跌至21,139點，跟前一周比較大跌逾3,000點。幸而上周五大幅反彈，令跌幅收窄。今次的跌浪受累於環球疫情擴散，以及美股斷崖式下跌。不過，由於累積跌幅已大，而且市場上已經出現了恐慌式的跌勢，做了槓桿的對沖基金也被迫斬倉，理論上短期應已見底。

只要資金流向進一步顯示，資金從避險工具流出的信號，大市出現中期反彈可期。

從玄學角度，本周的日子仍然反覆，但走勢上已可穩定下來，逐步收復失地。當中以周二、三及五較好。由於期指轉倉，市況傾向波幅收窄，策略上宜捕捉每一次回吐作吸納。

本周每日的股巿走勢預測：
周一(乙丑日)為天干屬木地支屬土，木剋土之局，市況仍有震盪。
周二(丙寅日)為天干屬火地支屬木，木生火之局，反覆向好。
周三(丁卯日)為天干屬火地支屬木，木生火之局，持續升勢。
周四(戊辰日)為天干地支皆屬金，全土之局，略作回調。
周五(己巳日)為天干屬土地支屬火，火生土之局，反覆上落，尾市回軟。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

\|/看來師父要沈判全球股民，無一倖免

成個twitter歐鬼都笑緊英鬼

長期未見底, 彈都冇得彈

意大利死亡人數多過中國
唔係中國數據有問題
而係意大利冇中醫
我識好多有料既中醫
佢地話呢隻病根本唔難醫
我自己就已經幾十年冇睇過西醫
有咩傷風感冒都係睇中醫一兩劑藥搞掂

出門口5分鐘已經見6-8隻唔戴罩

開始熱返，啲廢老頂唔到戴罩

睇標題就知好友大穫

又中

全撚部都係中年男子，煙剷

師傅

\|/

唔係話中醫無料
係隻野有無加料先, 加左料咩撚都搞唔掂

係車都見到個辦公室中女施施然咁攞個口罩出黎套弄，係車都唔戴臨落車先戴係咩心態

係車到忙緊套弄另一d野

要比個樣人哋睇吓，咪遲啲先戴

加左CFU 誠心祝福

你個嘢壞咗 期跌18xx

放肆! 淘汰左師父咁沈門何去何從?

而家就咁睇, 萬五點都係好保守樂觀

師父隻牛咪冷過水

師父永遠都岩，師父次次都中！

你地班打手唔識基本分析，唔識分注，唔準賴師父

師父永遠唔會被淘汰

唔會啦, 佢個袋咁厚皮, 袋底D動物核爆都唔會死

喂佢隻牛揸過夜無得話自己用牛熊轉倉大法喇掛

本多終勝，跟師父往下吸納終有一天會嬴

你點知仲有無搵指數/個股PUT兜住

恆大

師父識發行商，早就打電話過去轉

「討厭習近平問題」？
習近平成為問題？

又話睇好已經見底put乜撚呀沈鳩頭

蒙受主恩召左上天堂姐

用call/put兜牛熊呢啲食兩家茶禮嘅高招係師父嘅獨門絕技，我哋呢啲常人識條鐵咩

上天堂一家團聚

脫皮變熊又得, 變PUT又得, 變遠價牛又得
得左

師傅隻牛係咪又打左？

有人學個鬼妹奶廁板點知中左CCP病毒

唔打即係佢鳩up
自己喺節目講
咪撚話人屈佢

Over the last week, the prices of gold and silver as traded on futures exchanges have fallen drastically, while the demand for physical gold and silver spiked to exceptional levels in a manner that is reminiscent of 2008, 2011 and 2013. As an anecdote, Silver Bullion has sold more than 10 metric tons of silver in the past week alone, which is five times our usual sales volume.

銀價跌但實物銀全部賣斷市

師父注碼控制得好，隻牛打咗果條數好細，星期五玩700 call 已經執返哂

師父自製袋底牛，唔可以係市場買賣，直接同莊家對拆。
所以錢錢錢佢講的number 大家係搵唔到。

銀好似工業用多

沈大屍

笑死我，師父唔會錯，點都贏

侵自己選擇前2個月講股市, 唔及早封關同認真對付武漢肺炎,而家話對支共唔高興, 交手咁耐唔知支共係咩嘢料, 確係自己申請嘅結果

樓寶

師父：一動不如一靜，個市好快會有轉角

唔通無錢撈貨

唔通真係28000開始再度豪瀨10000?

師父慳番的士錢, 行緊返去咋

屌
師傅無錯
係市場扭曲

師傅打埋靶
神愛世人

留名大奇跡日

冇

收到

幾時講?

《經濟通通訊社２３日專訊》據美國《西雅圖時報》引述飛機製造商波音工會管理層報道指，華盛頓州一名感染新冠肺炎的工人死亡，是公司首宗死亡病例。
據悉，該工人曾經是一名檢查員，曾在埃弗里特市生產７８７Ｄｒｅａｍｌｉｎｅｒ客機的工廠工作。
另外波音上周宣布暫停發放股息，行政總裁及董事會主席將放棄本年度的酬金。（ａｌ）

大屍睇市：
今日低開就係要震走班冇實力既人，我已經買左轉貨食埋，記住依家係市場扭曲左，負面基本因素已十足反映，隨時係反彈幾千點既大浪，買左貨既唔好走，坐到2046

買左轉貨食埋，零秒出手。

師父今日食咩貨係有錢賺
搵人打上去問下

師父朝早同賊掠王電話連線，繼續推5g股

要坐到2046先返家鄉

我估佢一陣會咁講者
已經識背

暫停發放股息，行政總裁及董事會主席將放棄本年度的酬金
玩到咁大

做一年義工

到底係玩得咁大, 定係隻鑊太大

Bonus 另計？

8500 到18000 買上黎唔通同你班凡夫俗子講咩

唔派息仲出bonus咁狗

師父幾時黎招破牛轉身

武漢肺炎》加拿大病死人數暴增50％ 拒絕防疫恐遭逮

〔即時新聞／綜合報導〕加拿大的武漢肺炎死亡人數增加了50％以上，從13死升至20死，政府官員直言要懲罰那些拒絕採取預防措施的民眾。

據《路透》報導，加拿大10個省全部淪陷，目前共有1470起新型冠狀病毒確診病例。加國為了防止疫情擴散，除了必要之外民眾不得出入境，並向受影響的公民和企業提供270億加元（約新台幣5664億元）的援助。

加拿大衛生部長海杜（Patty Hajdu）表示，從國外返回的人都必須隔離14天，若有人無視國家的規定，將祭出檢疫法來實施制裁，而且可能涉及到刑事。

新斯科細亞省於22日發布省內進入緊急狀態，是加拿大最後發布的省份，省長麥克內爾（Stephen McNeil）指出，儘管禁止5人以上的聚會，但大家還是紛紛出門到公園或其他公共區域。為此麥克內爾放話要逮捕這些不服從規定的民眾，「我們正在處理一種致命的病毒，這種行為是不可接受的」。

武漢肺炎》跟英國首相強森一起開完記者會 英國1專家確診

〔即時新聞／綜合報導〕英國傳染病專家、倫敦帝國理工學院（ICL）數學生物學教授尼爾·弗格森（Neil Ferguson），在本月18日的推特上自爆，確診武漢肺炎，經過治療已有好轉，不過，據英國媒體的報導，弗格森曾在17日曾參加首相強森與高官們一起，在唐寧街官邸開一場記者會。

綜合媒體報導，弗格森領導一個專家小組研究武漢肺炎，且對英國政府提出具體的防疫政策，認為最有效的策略之一就是防堵，否則英國染病人數可能會高達25萬人，英國首相強森就是接納了弗格森小組的建議，實施社交距離措施，於本月20日宣布關閉俱樂部、酒吧和劇院等，以抑制疫情擴散。

但是，弗格森在推特上自爆，從本月17日就有輕微乾咳，並自我隔離，18日凌晨4點發高燒，19日又發文表示自己確診。

英媒報導，就在17日，弗格森先是與首相強森（Boris Johnson）見面，參加唐寧街舉辦的一個記者會。

截至3月21日，英國5291例確診、234人死亡。

機場醫生中咗

武漢肺炎》法國急診醫師染肺炎死亡 成該國首例

〔即時新聞／綜合報導〕武漢肺炎疫情在歐洲持續擴散，法國衛生部長維宏（Olivier Véran）指出，法國一名醫師死於武漢肺炎，這也是法國首次有醫師染病死亡。

綜合外媒報導，維宏表示，醫護人員在此次疫情流行期間付出沉重代價，醫護人員儘管有戴口罩，還是有被感染的風險，目前也有數起醫護被感染的案例。維宏也透露，法國已出現第一位因感染武漢肺炎而死亡的急診醫師。

雖然維宏未特別提及該名醫師身份，但有法媒報導指出，死者是來自上法蘭西大區康比涅（Compiègne）醫院的67歲急診醫師拉扎芬德拉納齊（Jean-Jacques Razafindranazy），他在確診之後被送往里爾（Lille）治療，最後仍不幸病逝。康比涅市長馬里尼（Philippe Marini）也在臉書向他致敬，並強調拉扎芬德拉納齊是一位偉大的醫師，呼籲康比涅的所有市民向醫護人員表達支持。

放低一手貢品7200 等睇佢轉身

樓主係咁貼, 小妹愈黎愈驚
真係好似收唔到科

武漢肺炎》被疫情嚇壞！市長下令警車上跑道阻飛機降落

2020-03-23 06:21:53
首次上稿 00:24
更新時間 06:21

〔即時新聞／綜合報導〕世界各國政府嚴防中國武漢肺炎疫情擴散，南美洲國家厄瓜多的最大城市瓜亞基爾（Guayaquil），首長為防止武漢肺炎傳染，下令警車開進當地機場跑道，阻擋準備降落的波音747與空中巴士A340客機。

根據《SIMPLE FLYING》報導，厄瓜多瓜亞基爾機場3月18日跑道被封鎖，西班牙國家航空 （Iberia）A340空中巴士與荷蘭航空波音747客機無法降落，不得不轉降至該國首都基多（Quito）機場。

當時這2架航班已獲爾瓜亞基爾機場批准降落，卻因市長辛西婭．維特里（Cynthia Viteri）使出殺手鐧而作罷。

辛西婭．維特里為避免武漢肺炎疫情在瓜亞基爾擴大，下令警車駛入飛機跑到阻礙外來客機降落，從直升機拍攝的影片可見，警方在跑道每隔幾公尺就布下1組警員與警車，客機根本無法落地；但其實2架無法降落的飛機上都沒有乘客，他們是來當地執行撤僑任務，最後只好在基多過夜。

厄瓜多政府指出，撤僑任務是由緊急行動委員會計畫，該機構擁有對機場的管轄權，因此辛西婭．維特里的行為無疑已經妨礙政府行政，目前厄瓜多檢方已展開調查，斥責市長並不具有機場管轄權，行為已危害到外國民眾的權益。

買左轉貨食埋？
食咩？
食屎呀？師父

武漢肺炎》德國今起「禁交際」 總理梅克爾居家隔離

〔即時新聞／綜合報導〕德國武漢肺炎疫情快速惡化，德國總理梅克爾（Angela Merkel）在柏林時間昨天宣佈，全德從今天（3月23日）日起至少實施兩週的「交際禁令」，除了共居者外，禁兩人以上聚在一起，所有公共場合包括商店、理髮廳…等全部關閉，就在宣佈禁令後不久，梅克爾也宣佈居家隔離，因她與一位確診醫師接觸，將在未來14天在家辦公。

綜合媒體報導，根據德國最新禁令，在德國境內，除家人及共住者外，公共場所禁2人以上聚在一起、禁宴會、狂歡，餐廳只准做外賣服務、除醫療機構外，所有與人接觸的行業、店舖如理髮店、按摩店、刺青店等都要暫停營業，人與人之間保持1.5公尺的距離。

就在梅克爾宣佈這一系列措施後，本人也要被隔離。據德國政府發言人的說法，梅克爾的一位醫生被確診染上武漢肺炎，她立即決定自己居家隔離，並將接受檢疫，而她在隔離期間也將繼續工作。

根據世界實時統計數據（worldometers）德國在過去一天則是新增2488例，死亡新增10例，累計確診已達24852例，累計死亡94例。

香港睇嚟避得過第一波疫情爆發，第二波就唔樂觀，自己觀察好多人已經鬆懈

我住個座樓，有兩個銀主盤。仲貼街招了。
不過仲係好貴，無跌過價咁濟

爆硬
成日見成家帶哂罩個老豆唔帶，煙剷又多
其實好想知d煙霧會唔會帶病毒

上次未抄功課

218 之後下一步係?

銀主盤經常有，就算17年樓價升上高位，兆康苑一樣幾個，有個聽相熟裝修佬講有6支釘，管理費都拖咗超過2年冇交

cls

果埋中老年男人唔知係無口罩定係佛系抗疫支持者，有份執著唔戴口罩，同師父堅持股市已見底一樣，意志堅定

凝結核

林正財：相信政府在考慮禁止全部酒吧及婚宴場所暫停營業 公共交通工具或要提早收車

政府放風

唔戴罩唔洗手個班繼續唔戴唔洗, 外國返黎個班旅行撚又亂咁四圍去

2840 金跌到幾吸引

有人貼咗張咁嘅圖，認為支共準備打熱戰做準備，我睇係搞民兵防大規模暴動

中銀香港（02388）表示，因應目前疫情發展，今天（23日）起，除了現時暫停服務的分行外，將暫停另外16家分行的服務，直至另行通知。

全民撳錢見成效了 唔止股價跌仲開始執笠

都多撚餘, 咁都要放風
呢個政府已經折墮到連林鄭幾時屙屎都要放個風出黎

同香港一樣
養起+武裝5%人去鎮壓另外嗰95%

大意：電話用戶數量大跌
最主要係五毛黨、水軍
百業蕭條，冇人請打手
啲打手公司cut賬戶慳錢

700托到

唔托點沽

當年闖王都係做做下驛站，份政府工裁員之後先參與革命，推翻大明，傻尻先會攪民兵

好想熊佢老母

支共繼續賴美帝，而家叫美帝搵「0號病人」，呢班人已經係清朝義和拳嘅現代版本，就睇疫情過後全球打柒支共

師父啲700 call 又fat fat

沈門進攻

佢哋好似怕啲人唔記得
成日都提人哋到時一定要百國聯軍打柒佢哋

支共logic: 對外攪得緊張一點，內部先會團結

700cls

好快700就由托沽變託孤
有師父祝福我好有信心

要搵人試水溫屙屎都驚社會反應大

頭先師傅係77台講界內證

師父係咪玩嘢呀 推港交所界內證48061 條界270-310 5月到期 痴鳩線

700就轉燈

又話330樓下可以買QQ

調轉諗，咁係咪有異聲就唔做...
個政府投鼠忌器，今日香港未淪陷都係靠自律咋
啲高官真係好撚廢

又一口釘

麵仔貼倉

麵仔出場買熊

麵仔一出手

支共睇死冇國家會攪9佢個爛攤子

唔知食咗未呢 未食就恭喜佢

13手，cls

麵仔早過師父轉身幾時到大師

已經買左轉貨食埋

以前好似幾手幾手咁買
而家買大左

幾日冇賭係咁上下

呢D就又要放風又要驚呢樣嗰樣, 反送中反蒙面就閪冧都要做

台灣傳媒講，上次美帝電子偵察機迫近香港，該型號可以喺方圓750公里收集所有電子訊號，亦擺咗4~6架B52轟炸機喺日本、菲律賓等亞洲基地，多次沿支共東面海岸試驗飛行路線，睇嚟似防範支共失控對台動武， B52轟炸機可以攜帶核彈頭，由冷戰時代負責對蘇聯作為核打擊嘅震懾武器

面仔大戰cfu

贏得多買得多

應該係一開市打左，個市就升

佢睇好港膠所，話220蚊升到250蚊，一定有機會，硬好。
佢又睇好騰訊，話330蚊樓下任何一個位都抵買，話騰訊增長配合到喎，硬好。

唉，師父又硬淡變成硬好，我睇唔慣。

無子兄之前話支共武漢肺炎，爆到九彩，港股同支共股市都會爆跌，睇睇今日師父所講，

不遠矣

我從來無擔心個麵仔，佢潛幾日又躝出嚟再賭過死賭仔

師父77台又話多次個市錯

熊 同麵仔同船
牛 同師傅同船

無限春袋子

咁咪啱囉 下年經濟就會變番好

有冇人打上去問下佢轉身未

再講多次：師父同船，福壽不全
各位小心謹慎。

以前閉門造車嘅師父已經唔存在

以前果種堅持故我 而家看風使舵

以前單憑一人之力 力排眾議 十年磨一劍 救得一個得一個

騰訊剋星 185蚊主力沽港交所

今時今日 居然唱好 騰訊 港交所

俱往矣

應該打去問跟佢撈左貨點算好

你唔了解cfu 姐

德國宣布禁止超過兩個人的聚會，總理默克爾因為接觸過一名確診醫生，而要居家隔離。

依家好似個個都睇淡
得師父一個堅持反彈 都係諗住救得一個得一個

條友成日話自己logic好咩都諗哂
最簡單一樣嘢
市場係死物黎，你點話到佢錯？
你會唔會話恆指報價22000係錯？
你只可以話市場參與者炒錯
連最基本既文字都未搞清楚

三個人就非法集結 我地香港又走到咁前

以前師父恥食周粟，義不帝秦。
而家師父吮癰舐痔，蠅營狗苟。

俱往矣

負面基本因素已十足反映

技術分析

師父同麵仔大鬥法，都係企埋一邊食花生算

要留意下依單新聞幾重要

不過師父叫人買貨買足6000點 有返少少水花2000 3000點都好正常既

美國本土動用埋B61-12做演練，唔知南海依邊有冇裝備

［文宣］［慎入］屌你老母支那種真係野獸嚟

港交所，師父以前都覺兩百蚊邊係抵買。呢隻佢冇搬龍門

師父一邊屌李小加, 一邊買388
無骨氣

買媽咪麵對家（模擬）

人神魔大戰

師父買上
面仔買跌
化雲模擬買升

darksai 去邊？

無跟開

cfu送左1000 點你仲咁講野

林正財智商回顧

唔係扮，真係弱智

想當年幾大燈神，群魔亂舞，認真精彩

到時復課一星期又停過

企埋一邊

澳洲宣布退出東京奧運會

五眼聯盟

我成日諗訂契有咩問題
唔賣咪得

留名等睇麵仔收市前轉牛

麵仔賺左5格！

暫時師父領先🐎

根本而家就係要諗, 點樣可以俾學生喺屋企繼續上堂
係D撚屌家長嫌個細路喺屋企好撚煩, 想佢返學者

而家至係推資訊科技教學最佳機會, 直情咪叫學生去寫programme點樣做到
仲喺度諗點樣挾啲細路返學, 真係裝屎架毎腦

華人係咁架啦
個仔一定要返學先叫讀書

如果正苦宜家肯整個video教學生programming好好多，平時話無時間宜家細路哥對住部電腦最好做呢樣野。要考大學既老老柒柒有無呢個月都無關係，係掂既唔差呢個月，係唔掂多兩個月都無用。最緊要係宜家咁搞教育程度出現斷層就犧牲一代學生

師父冇講咩位入？

如果我真係有一日唔駛do, 我D仔女一定係我自己教
我最少都有能力教到佢地中學畢業程度

譲子彈飛多陣

睇你讀咩科同你個仔女想讀咩科啦
中學畢業程度唔難既
但係返學係學人際技巧多啲既

玩少一次半次奧運唔洗死，不過中咗武肺就隨時真係死

番學緊係為咗同著住校服嘅妹妹啪啪啪啦

佢強調佢咩都無持有但睇好

隻牛打左啦？

唔封關
信who
奶中共

師父啲牛熊識無限復活唔會死

而且隨時大爆發

完全冇力彈，睇黎今日都仲要跌多浸至收市

總結返師父呢期指引

2018 50蚊買 現價 36.9
2342 3蚊樓下任掃 現價3.00
386 4.4 撈一注 4蚊樓下任掃 睇8蚊 現價3.35
0008 4.4樓下買 現價3.93
0003 15蚊邊估值吸引 現價12.1
700 330下好撚79抵 現價350.8
9988 200蚊好平 現價173
941 50蚊下唔怕買 好難見得返 現價53.4
388 220蚊邊好吸引 炒一轉 現價212.6
1810 12蚊以下任買 必贏 現價9.7
1398 5.2買 現價4.96
2866 我0.8x叫人上車 睇一倍升幅 現價0.73
358 7.2 叫人買 現價6.5
1266 0.7定0.8叫人買 現價0.44
178 1.6時推會炒一浸上2蚊 現價1.07

仲有無師父近期推介好股

師兄記得咁詳細，師父佢老人家好難落台

一日未賣一日都唔會輸

利申返 上集錢錢錢無聽 唔知肥佬有無投降/新推介

［武漢肺炎］意大利再增651死亡個案，CNN 消息來源稱意大利國防部請求美軍協助提供物資

到蘭桂坊消遣的46歲女病人，情況轉差需插喉

H巴

違反隔離令首名被告今提堂須還柙 被告名：成見恭介

凌晨一吻個fd

與師父同在

最受傷害果座城都仲撐共咁由佢地死啦

【大師睇市】相信低位已不遠矣！
03月23日(一) 12:53

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股上周五(20日)反彈逾千點，今早低開後，現跌約800多點，相對美股走勢上已趨穩定。新冠肺炎疫情持續在美國擴散，特朗普的救經濟方案於國會遇阻滯，拖累美股道期今早一度跌停，最終要睇民主黨及共和黨能否達成共識。但肯定的是，現時道指已低過恒指，正正反映恒指於21,000至22,000點開始有一定支持。

大師又指，下周為期指結算，轉倉活動轉趨活躍，仍然維持一貫策略，除非炒衍生工具或持重倉，否則不宜輕舉妄動，個別股份可繼續守住。雖然股價由高位累跌已多，短期亦仍有壓力，但普遍高於買入價，唔使太過擔心。港股要出現轉角，主要視乎美股喘穩及疫情紓緩，相信低位已不遠矣！
－－－－－－

睇下邊個告邊個？

我再睇下高登reply, 路透出左文話係假

//相信低位已不遠矣！//

8500不遠矣

外媒指美軍已就疫情準備應急計劃 若總統及繼任人喪失履行職務能力將由四星上將擔任領導人

真軍佬

麵仔不敵師父

為啖飯，做支共財經kol，唱好一片和諧

cfu

師父索羅斯都未驚過

加拿大奧委會︰除非東京奧運延期1年 否則不派員參加

#國際 加拿大奧委會表示，除非東京奧運延遲1年舉辦，否則不會派運動員參加。

而家好多老散呢，成日諗住今次同上次沙士一樣，等掃平貨
結果就一級級跌落去輸到仆街

我睇今次好多野都會同沙士相反，沙士嗰陣既經濟本來已經係谷底
再點樣跌都好難有位跌
但呢鑊係當頭跌，而且係全球性既經濟衰退，連鎖效應岩岩至開始
所以唔止係股，樓都會好大鑊

淨係睇隔離台，一個二個自住驚閪，供斷驚閪，我就笑撚左出黎
係既，好多人層樓係冇需要賣，但樓價唔係取決於唔需要賣既樓值幾錢
係取決於賣出黎既樓叫價叫幾錢，同埋買樓既人食得起幾錢
當失業率暴升，我又撚信啲人肯駛兩雞野一尺買樓
因為個個都會怕失業

可能唔會再有以前淘大幾十萬一層樓，但肯定有排跌

綜合媒體報導，本港新增最少14宗初步陽性個案，包括一名於機場檢測入境人士的衛生署醫生。其餘患者大多有外遊紀錄，亦有兩宗由亞博館分流站轉介的個案。

截至昨日下午4時，本港累計317宗確診及1宗懷疑個案。另昨日亦可能有約十數宗初步陽性個案未正式確診。

#香港新聞
#公共衛生情報 #武漢肺炎

最少14宗

計番QE通漲, 去唔返幾廿萬一層屢係非常合理

佢地係咪唔記得左，沙士前有97年金融風暴，2000年科網股爆破，同埋2001年911，去到03年沙士係仆足六年

冇事了

2019年6月

2020年2月28日

恒生九龍城分行有員工初步測試呈陽性 分行暫停營業

#本地 恒生銀行九龍城分行一名員工懷疑感染新型冠狀病毒病，現正留院，他的初步測試呈陽性反應，正等待進一步檢測。有關分行由今日起暫停營業，以便進行清潔和消毒。

2019年8月

2020年各位可以跟蹤5G概念股
一年後計數

傳林奠封旅客
聽日會再跌幾多

思科

drop to zero.gif

消防處派condom比員工！！！！！

如員工不滿可考慮投考警察

但而家當有業主賣平少少, 已經一蝸蜂去睇樓, 猶豫一陣都俾人買左

終於真封關啦

跌入陷阱

SOR 係封機場only CLS

封外國人
支那人一樣入到境

由香港傳入中國
係海外傳入個案

#ALERT 港府宣布澳台人士入境要強制檢疫14日；所有措施暫時為期兩周

#ALERT 港府宣布周三凌晨起禁止非本港居民由機場入境，停止所有轉機服務

中國疫情已受控
唔怕

黎到香港先病發 唔關支那事

好似想認威
GEL頭就瀨野

離底不遠、壞消息已反映、貨已入強.........
師父近排嘅評論勾起我08年嘅回憶！

禁酒令都諗得出

遲啲會唔會連扑野都要申請

大師兄

收工要去7仔搶啤酒

冇酒忍典蒜

好似唔關事

係唔關事,但係當酒吧禁酒的時候燒就會燒到超市

係喎屌
啲人冇得落吧咪搶啤酒

【全球攬炒】通縮危機乍現！星2月核心通脹10年首見負值
03月23日(一) 15:54

外國傳媒報道，受新冠肺炎疫情影響，新加坡今年2月核心通脹竟出現負值，為近10年首次「見紅」。

新加坡金融管理局和貿工局周一(23日)表示，新加坡2月核心通脹(不包含住宿和個人交通費)按年大幅下滑，為-0.1%，低於今年1月的0.3%。這是自2010年1月-0.5%以來的最低核心通脹。
至於整體通脹也很低，按年僅升0.3%，低於今年1月的0.8%。
－－－－－－

（英國民眾各種不守規定～～～）

英國首相：

「這次事情太大，你們自己想辦法吧。」
「聽過群體免疫嗎？」
（轉身就走）
英國民眾：

「」
「你不能不管我們啊！」

(三天後...）

英國首相：

「你們要遵守禁令嗎？」

英國民眾：

「要要要！」

英國首相：

「你們還要治療嗎？」

英國民眾：

「要要要要要要！」

英國首相：

「那現在我說什麼，你們就照做吧！」
「先把咖啡館和餐廳都關了吧，也別出門。」

英國民眾：

「好好好！」

「可是吃飯怎麼解決？」
「感染了怎麼解決？」
「沒錢沒保險看病怎麼辦？」
「」

英國首相：

「現在不分國籍，全部免費治療！」
「餐廳採用外帶方式營業！」
「學校暫時關閉，考試也取消。」

英國民眾：

「Yes ,Prime Minister!」

「但是.....」
「這樣就沒辦法賺錢了.....」
「怎麼養家呢」

英國首相：

「現在起，所有企業都延遲或免除商業稅！」
「做餐飲的免租金並減稅！」
「上班族給每月補貼2500英鎊！」
「沒有工作的人，同額補貼。」
「所有企業都由政府補貼。」

英國民眾：

「Yes, Prime Minister 」

八奇

郭嘉黎

Yes, Prime Ministers 睇過中譯本好好笑
係時候搵本英文原著讀多次

Ok I’m all in

豪瀨萬點
唯我師父

擦槍擦到就快自燃

要多啲落老蘭睇吓咩光景

驚死啲小粉紅唔識英文, 譯埋俾你睇

蘭桂芳的最後一夜

有無人知759 D支裝啤酒有無問題
例如stella, asahi
平過超市好多但飲落味道都係差唔多

愛含洋腸的港女末日

ALWAYS THE BEST

帶午餐肉 OR 口罩落去會否有驚喜??

屯門娜娜去酒樓開檔真係行得好前

冇酒飲都可以含架啫

詳情我唔知道，不過就可以俾呢小知識：
香港平版朝日係深圳廠，同喜士伯同一個代理。
藍妹就韓國廠，同森堡同一個代理，都係進口啤（捷成洋行）

其實冇酒飲，係會令到酗酒班人出來做出大家估唔到既野

其實我覺得要禁港女俾洋腸屌囉, 違者浸豬籠

我很期待

飲多兩杯, 月娥變潤娥

林生

有酒飲可以解決好多社會問題

月娥的暗示，林生今晚要飲多兩杯

美共和黨史無前例聲明 : 中国發表病毒來源不誠實言論「居心叵測」

// The Chinese government is doing their best to wage a dishonesty campaign //

最期待的畫面出現了. JPG

突發！荃灣地鐵站有條死靚妹違反隔離令，走去搭地鐵，大批消防人員到場，氣氛緊張……

快啲啦，頂唔撚緊

勸君更進一杯酒
中出月娥無故人

財金解碼——低撈新經濟 新基建股 港股2萬點見底 四大名家把脈

新冠肺炎疫情急速擴散，加上沙特與俄羅斯爆發油戰，震散全球股市，港股技術上已「見熊」，現市況應忌貿然入市撈貨。為免經濟陷入衰退，各國央行「大合唱」放水減息，美國息率料降至近零，股息率有3、4厘以上的收息股變得吸引，當中收入穩定的本地公用和電訊股為首選。

記者 袁國守、梁宇碩

儘管環球央行「大合奏」向市場泵水，但新冠肺炎疫情仍肆虐全球，市場擔心各國經濟陷入衰退，避險情緒持續升溫，風險資產慘遭拋售，美股和港股不斷創52周新低。以今年初恒指高位29174點計算，港股至今回落近22%，步入熊市。恒指上周五收報22805點，反彈1095點，但全個星期計，累跌1227點，連挫兩周。

那麼，港股何時才見底？今期本刊找來四位股壇名家為港股把脈，嘗試預測今次熊市低位。人稱「沈大師」的信匯證券行政總裁沈振盈表示，港股完全見底或短期觸底反彈，要視乎幾大因素，第一是宏觀因素，即歐美疫情何時受控，情況如同武漢，不需要全無確診個案，而是新增感染人數開始下降，治瘉人數增多，這將是第一訊號。他指出，若歐美情況無惡化，大市有機會出現較大及長時間反彈。

沈大師指，各國央行推寬鬆政策印銀紙，但市場處於恐慌狀態，套現盤仍存在，做槓桿的基金需「call孖展」（強制平倉），例如美元兌日圓的利差交易（carry trade）之前要拆倉，其他避險資產如金價亦跌。沈大師相信，前個星期拆倉活動已做得「七七八八」，當股市下跌時，避險工具回升，即完成拆倉訊號出現，大市有望反彈。沈大師認為，第三個港股見底的訊號，是貨幣政策外，財政政策亦見推出，料屆時大市開始有支持。沈大師認為，目前再插空間不多，以恒指作指標，跌至21500至21800點可開始入市，首選是「ATM」即騰訊（700）、阿里巴巴（9988）和美團（3690），並可吼實5G板塊，如電訊設備股京信通信（2342）及中國通訊服務（552）；手機設備股則要待武漢解封，內地廠房全面復工才有起色。

唔係人

暗示林生當年都係飲撚醉咗先會搞上佢

張圖應該係：2020年国家有任務交俾我

酒吧業協會 live

佛地魔今舖

其實啲live有冇人肯搞文字直播嘅姐
個個無時無刻坐定定開聲睇咩

仲有呢個美國駐華大使館

民主黨聲明先係新聞

之後一日，2020年3月14日

應該處黎

林生係處？

東莞

禁酒原因

「最強中年」昨晚一懷疑醉酒漢大戰十名警員

NTR

喂樓上點撚樣呀

林太so horny...

要置頂

恆地個兩個打靶仔連10送1都無埋

笑死 一上場就無紅股
聽日應該free fall

呢位清咁重口味

可能係手足林生嚟

你睇下林生面如死灰，就知其實佢做錯左事

波台james奔

樓四沉了

捱定係斬呢？ 我望唔透。。。

半副身家喺3 + 12

ching你好~

我上個星期已經有入來跟各位師兄們學野了

仆街我有樓1樓4仲有煤氣，四叔兩個打靶仔

係連20送1都無 真係仆街來

你連中三元，好傷下

handle 到嘅，但有錢除咗繼續供煤氣，唔會再掂四叔啲股住，兩個𡃁仔無性

半副係12

恆基個兩個仔係咪想推到得20蚊
跟住搞私有化

2019年：

逢十送一係祖制，係祖宗之法。
四叔一退，兩個仆街仔，出爾反爾，更弦易轍，數典忘祖。

$41一手12
係咪應該不問價斬
純利跌成45%，對比16 17跌25%呢隻野真係好廢

搵代母生仔都得啦，祖宗？我啲仔都唔知佢老母邊撚個

我嗰幾手都跌了殘晒，放袋底等有日番身算

The Arleigh Burke-class guided-missile destroyer USS Barry - DDG 52 launched a missile during a live-fire exercise and conducted combat information center operations. Barry is underway conducting operations in support of security and stability in the Indo-Pacific while assigned to Destroyer Squadron Fifteen the Navy’s largest forward-deployed DESRON and the U.S. 7th Fleet’s largest principal force.

美軍o係南海射左飛彈

sir this way

唉，差過16 17咁多，揸咁多農地但777又冇意思發展
有冇巴打安慰下我隻股仲有潛力

你隻股仲有潛力

聽日打電話問問師父，等佢安慰你。好過我地講一千句。Hallelouie!

陣間師父同佢落埋釘

算啦玩咩股唔好all in 就算

應該要打上去小柒師父
叫人撈貨想害死人

落釘咪把心一橫賣晒佢

啊呢位先生唔好擔心，12呢始終都係老牌野，我睇好既

打去問功課 指點迷津

美股post 班賭仔先立門戶之後仲開埋tg group
睇怕又有一大班水魚上咗賊船

排左17個人繼任 就算係真都要佢哋一齊中晒先有得做

去食餐股東飯，攞返隻銀包幫補下

可能得m 記+ tough銀包佢兩個打靶仔

Fed Launches Unlimited QE To Fight Coronavirus

Fed announces unlimited QE and sets up several new lending program

The Federal Reserve on Monday announced it would purchase an unlimited amount of Treasurys and mortgage-backed securities in order to support the financial market. The Fed said it would buy assets "in the amounts needed" to support smooth market functioning and effective transmission of monetary policy. The Fed had previous set a $700 billion limit for asset purchases. In addition, the Fed announced several new lending programs worth $300 billion to support companies hurt by the shutdown of the U.S economy. In a statement, the Fed said aggressive efforts must be taken to limit the losses of jobs and income

無限印錢時代來臨

如果我去就拎咪屌柒兩個衰仔，435，12，3一次過屌晒

寅吃卯糧
全球下幾代仆硬街了

麵仔一熊果然威力強大

美軍剛在中國門口射了一枚導彈

兩次飛近香港
侵今次第三次

侵：趙咩堅，你同我企出嚟

班BABY BOOMERS 又黎料

作為窮撚，係咪都冇咩可以做？

美帝駐華大使「堅春爽」化

堅春爽

學師父講撈貨

上香比師父
That's all

【武漢肺炎】華駐美大使自稱習總化身：美軍播毒論說法「瘋狂」
已帶頭盔，支共想出口轉內銷加賊佬試沙煲，點知玩到美帝出真火

係咪仲癲過08年
08年qe好似都叫有個數
今次係unlimit

屌你老母 乜撚事呀！！！！！

咁多位 今鋪真係要jump了T.T

The Fed will buy unlimited amounts of Treasury bonds, and purchase corporate and municipal debt for the first time

痴線 打機無限屈金手指咁好似

又升
幾時先到2幻1

Unlimited QE
好撚中二病

截至下午四時，本港新增39宗確診個案，患者年齡介乎18至66歲，累積個案達357宗。

30名確診者有外遊紀錄，當中7人為留學生、2人分別為國泰空中服務員及管理層職員、3人為返港外傭。

一名於機場負責簽發檢疫令的衛生署醫生確診，醫生本人與家人沒有外遊紀錄。其同事出現病徵，已送入醫院隔離並等候化驗結果。

第319及342宗確診者為第266宗個案（感染源頭不明，居於淺水灣麗景園的48歲男子）同事，於中環荷李活道16號上班。

第338宗確診者曾到訪土耳其，與第229（居於荃灣綠楊新邨C座的40歲男子）及337宗患者為同事，於啟德工業中心一座上班。

第343宗確診者為第276宗（於蘭桂坊工作的29歲男子）的同事。

第339宗確診者感染源頭不明。

仲要買埋公司債

買埋我啲債ok?

共同社報道：日本政府消息人士透露，日方今日決定將事先通知國際奧委會，若奧委會決定將奧運會及殘奧會延期舉行，日方將予以同意。

一直得國際奧委會堅持要搞

玩到錦唔通師父豪瀨萬點之旅就止完結

咁睇少cfu
更係起瘋狂鏟漿之夜就係另一個過山車頂啦

師傅：熊市未完

4叔兩個仔,股東大會一定有人屌佢

坐住艇先, 而家股價已殘晒, 股值偏低, 去到合適價位走貨

所以唔怪得香港人熱充買磚頭,股票受制於大股東, 只要佢唔係賺街外錢,唔當小股東係partner, 就好撚大鑊, 華人公司第二代全部咁嘅撚樣

股票唔知，但磗頭唔好輕易沽走左

傳聞777 今日交戲道具

屬實的話，屌你好撚柒

我可以講以而家香港股票市場,已經唔可以長揸悶贏咁滯, 得都萬中無一, 一堆垃圾支股, 本地社會基本因素改變, 地產股揸fit嘅第二代已經唔同佢老豆嗰代作風

聽朝全體沈門師兄弟一齊幫手剷槳

港幣持續有資金流入套息

半年前嘅嘢都唔記得 你都幾撚柒

聽日要戴多個口罩，一定好腥

假嘅 今朝個講台唔係咁

係，冇乜留意

以前一直講, QE就係吸毒,由奧黑鬼+華爾街將炒燶樓嘅後果轉嫁全球,而家直情無限QE, 咁搞法仲有人相信貨幣制度?

無窮無盡嘅紙幣, 資產價格肯定飛上太空, 完全係喺窮人手上搶錢

而家咁樣印法，D 錢就堆哂起到
即係話有一日求其講句已研發出疫苗／疫情退卻
個一刻個市單日升三千點都唔會係奇事

本週每天都將購買750億美元的國債和500億美元的機構住房抵押貸款支持證券（MBS）；擴大貨幣市場流動性便利規模；將很快宣佈「Main Street商業貸款項目」以支撐中小型企業貸款，為聯邦中小企業局的措施提供補充；為確保市場運行和貨幣政策傳導，將不限量按需買入美債和MBS；新設的兩個工具，一個為便利發行新債券和貸款，一個為維持未到期企業債的二級市場便利。

美帝一日仲係世界揸fit人
全世界一日都仲需要依賴美金
只有一個原因係貨幣制度崩潰就係美帝廢除美金並以其他野作戚主要交易工具

不能只有我看到

當全世界都一齊出事時，終於發現人人都去買美元而唔係人民幣
如果唔係為乜澳元會跌到 4.5, 英鎊 9 以下？

又黎資產大升值 手持現金真係唔抵

但美股開市又無爆上

以前十年黃金變爛銅，而家十年銀紙變廢紙

美金對冥幣 7.1144

窮人八十八代嘅錢都揸乾了

結果都係上一代人打哂骰，經濟起飛果水升到足
到就洗牌怕自己地位不保就透支下代下下代嘅資產去保住自己嘅地位
仲要一邊食你嘅未來，一邊屌你廢

J-able

細個教你儲蓄，儲儲埋埋成隻豬仔滿哂
到今日原來不及當初買包薯片食左佢開心

美元無限QE , 益左人仔？

突然美股又跌

跌少左
今朝七八點跌停，然後因為無限QE上返+2%

【武漢肺炎】深圳宣布全市為低風險區 餐館、澡堂、娛樂場所等全面開放

武漢肺炎疫情持續於各地蔓延，特首林鄭月娥今日終於宣布封關，本周三（25 日）起禁止所有非香港居民從海外入境，但不包括內地、澳門及台灣。但與本港一河之隔的深圳 ，日前則要求全面開放公共場所，包括大型超市、餐館、娛樂場所、商業停車場及公園等。

深圳市新型冠狀病毒肺炎疫情防控指揮部辦公室前日（21 日）宣布，經評估後認為深圳各區，包括福田區、羅湖區、深汕特別合作區均為低風險區，要求全面開放公共場所，當中包括：

（一）全面開放商場、大型連鎖超市、餐館、娛樂場所、演出場所（館）、網吧、旅館酒店、洗浴中心、美容美髮、洗染、攝影、家電維修、會展、圖書館、博物館、批發、汽車（含二手車）交易、拍賣、物流、倉儲、汽車拆解、電商公共服務中心等各類公共場所，加強場所通風消毒，做好體溫檢測。

（二）全面開放各類商業停車場，對司乘人員實施“測進不測出”體溫檢測。

（三）全面開放公園、綠道等各類休閒場所，撤銷出入卡口。

睇個死款支共會話深圳已經係低風險地區，所以可以開闢
放哂班生番出嚟玩物競天擇適者生存

係，太鍾意玩財技呃股東錢喇。另外睇四叔二子今年啲息都知同小股東無長期關係可言

今晚早瞓,開定先

沈陣營第三百二十七期 - 真理屬於大師，謬誤屬於市場 by沈大師@TBB公仔箱

巴菲特手上的「三大贏家」

巴郡(Berkshire Hathaway)(NYSE:BRK.A) (NYSE:BRK.B) 的成功主要歸功於其行政總裁巴菲特出神入化的投資技巧。巴菲特採用的長期投資策略著重找出市場上的頂尖公司，並盡可能長時間擁有該等公司的股份，透過此策略，他能夠利用時間和複利效應，為其股東建立龐大財富。

每年巴菲特在其致股東的函件中列出其投資技巧。儘管巴群的行政總裁近期另闢天地，增加在新公司的持倉，但有趣的是，為他帶來最大百分比收益的三隻股票年復一年保持相同。我們將於下文分析巴郡投資組合中表現最優越的三大股票，嘗試一探巴群成功背後的秘訣。

3.美國運通(American Express)
美國運通(American Express) (NYSE:AXP) 與巴菲特擁有悠久歷史，最初的投資可以追溯至1960年代巴菲特的合夥企業。巴郡目前在該收費卡公司的持倉始於1994年，當時他大手購入接近美國運通發行在外股份的10％。日換星移，持倉已增加至接近19％，而最初的投資金額12.9億美元目前價值接近189億美元，收益達1,367％。

美國運通在芸芸支付網絡競爭對手當中，透過為較高端客戶提供服務脫穎而出，而其持卡人願意支付昂貴年費獲得會員尊享服務。美國運通近年積極構建其流動平台，同時維持在商業支付市場的領先地位，反映其拒絕固步自封，並深明必需緊貼支付領域的最新創新。這對巴郡的未來持倉而言應該是個好兆頭。

2.可口可樂（Coca-Cola）
巴郡在飲料巨頭可口可樂(Coca-Cola )(NYSE:KO) 的持股甚至較其美國運通持倉更遠久，巴菲特在1980年代末開始回購可口可樂的股份。巴菲特利用1987年股市崩潰後的低價，在1994年增持，但自此其持倉一直不變。巴菲特總共花費少於13億美元購買可口可樂股份，目前該等股份價值已高漲至221億美元，收益達1,604％。

由於消費者的喜好已從其同名含糖軟飲料轉移，近年可口可樂面對艱難時期。但是，該飲料巨頭透過推出新產品線，包括水、茶、果汁和低糖或無糖飲料，能夠有效轉向公司策略。可口可樂的股息收益率接近穩健的3％，其繼續為巴菲特和巴郡股東帶來回報。

1.穆迪(Moody’s)
令人驚訝的是，巴菲特最大的收益來自信用評級機構穆迪(NYSE:MCO)。巴郡於2000年在穆迪自鄧白氏（Dun & Bradstreet）分拆出來後首次購入其股份，當時巴郡投入僅2.48億美元。但是，該等股份目前價值接近59億美元，總回報率為2,262％。

有趣的是，如果巴菲特遵循其慣常法則，即盡可能長時間持有股份，巴老在穆迪的收益會更加可觀。在金融危機期間，由於市場上對信用評級機構在房地產市場升跌中可能擔任的角色的憂慮加劇，巴郡實際上出售了大部分的穆迪持股。如果巴郡繼續持有該等股票，其將獲得更龐大收益。儘管如此，巴菲特仍然持有穆迪的13％股份，而而該保險巨頭的整體業績表現出色。

抱長線思維
巴菲特的經驗反映長期投資策略的價值。透過讓您手上最優秀的贏家繼續經營，您可以從投資組合中獲取每一分利潤–同時為未來獲得更多收益奠定基礎。

中國經濟起飛 師父又中

股東大會兩個仆街仔一定俾班阿婆阿公屌到仆街。
四叔積落嘅人氣，兩個衰仔一鋪清哂

終於殺到入南區

縮表，俾大家溫吓書先

希望佢地幫手屌醒嗰兩個衰仔

就好似CDO，唔洗理係乜，總之個大買家政府不問價掃
銀行就表示錢已袋理得你

咁假設日後真係收水，D人一打開黎睇原來全部超智能控股黎
囉枝槍指住銀行買，銀行又 too big to fail，完美

用人地既錢做人地既事係最疏爽 wfc

咁後生既

係咪因爲要經國會同意先得

班賣國賊應該𦧲飯應先啱㗎
公佢贏，字你輸

一點鐘有relief bill vote 而家似橫行等緊結果

咁班淨衣派死硬

今朝民主黨先BAN左侵個救市方案

Trump Retweeted: 共產黨今時今日仲話天安門死幾條友，你仲信佢武漢肺炎感染人數數字?

哂氣

好彩ban 鳩左

西班牙醫療體系都冧了

價靚嘅話我覺得ok
再QE 嘅話磚頭應該都唔會點升
再升問題係無人買得起

美女咁快又興奮完啦

cfu注牛有引力

認真一問，cfu 注牛死撚左未?

早幾日好似死唔去住？

蘋果公司市值周一早盤跌破1萬億美元，從而使微軟成為唯一一家市值達到萬億美元的美國企業。

以我所知就上星期仲生存緊，係唔知今朝有冇打
因為師父比假number

唔係死左咩？
死肥佬牛死再買過囉
死就要認，屌你就要企定
執煙頭啦仆街
睇淡未
轉身未
三分波呢

如係其他師兄所講嘅 55786，收回價21378，今日DL 21659，以健在

到今時今日隻牛都仲健在緊姐係班大戶唔比面師父佢老人家姐

隔離post見到

兩邊而家數緊人頭，一邊就數幾多人可以吹雞，另外一邊就數緊幾多僑民要撒。

另外就係可能美國收再風中共內部可能講唔掂數，內戰一觸即發。

邊個方案？
佢太野搞，分唔到

5000億美金方案

繼續靠邊站🙏🏻
真係乜都唔敢買

Veteran International Olympic Committee member Dick Pound told USA TODAY Sports Monday afternoon that the 2020 Tokyo Olympic Games are going to be postponed, likely to 2021, with the details to be worked out in the next four weeks.

如果延遲的話去到出年先奧運

US Navy fires missile during live fire exercises in the South China Sea

The US Navy’s 7th Fleet announced today that it had fired a missile during live fire exercises in the the South China Sea, and pundits are interpreting it as a strong signal to China.

The 7th Fleet announced on Facebook today that the Arleigh Burke-class guided missile destroyer, USS Barry, launched a missile, and conducted combat information center operations in support of security and stability in the Indo-Pacific. The message was hash-tagged #NavyReadiness.

Democratic Progressive Party (DPP) legislator Wang Ting-yu (王定宇) shared the post and considered a serious display, pointing out that missile launches by the US Navy had not occurred previously in the area.

Taiwan should continue to watch closely, and pay attention,” Wang wrote.

United Daily News quoted strategic studies scholar Lin Ying-yu ( 林穎佑 ) as saying that we should now pay attention to possible PLA responses in the Taiwan Strait. Dr Lin, an assistant-professor at the Institute of Strategic and International Affairs at National Chung Cheng University, referred to the ancient Chinese text The Art of War, and the strategy of “Besiege Wei to rescue Zhao.” Dr Lin suggested China may make a response in the Taiwan Strait, the East China Sea, or the Yellow Sea.

Su Tzu-yun (蘇紫雲) at the Institute for National Defense and Security Research (INDSR) agreed that the display of medium-range firepower in the South China Sea is a significant move, and that it sends a message that even in the midst of the coronavirus (COVID-19) epidemic, the US is committed to defending allies in the Indo-Pacific.

Su Pointed out that even at the height of the coronavirus epidemic in China, the PLA still managed to send military aircraft on provocative missions around Taiwan.

The live-fire exercises, an example of “forward deployment,” relayed a message that “even if the United States has an outbreak, Indo-Pacific Command is still ready to respond to any situation,” Su said.

好似firm左

似係俾台灣定心丸 同時叫国民黨 睇清楚 邊個莊閒

\|/
外圍反彈緊

肥鳩隻牛一死就

支那人死係解脱

留名

台灣需要一個能戰爭嘅人喺蔡英文政府裡面，作為備戰。暫時睇唔到有邊個

支共內鬥，面臨冧檔可能會孤注一擲攻台，制定反擊方案非常重要

如果連登仔生於三國時代

好好笑

你識咩
當你有返咁上下影響力知名度
就比大戶對住黎做
到我低調既時候就中到啪啪聲啦

關鍵時刻絕不含糊

師傅隻牛冇死喎

唔係從來冇存在過咩，咁可以點死

CFU神秘的牛

口水牛熊係最強工具，普通人用唔到

\|/
師父早晨

無限QE唔止國債同時包括埋公司債，咁即係FED有機會買入垃圾債券

唔知係咪真係會實行？

The Fed also will be moving for the first time into corporate bonds, purchasing the investment-grade securities in primary and secondary markets and through exchange-traded funds.

買investment grade not junk bonds

美股三大期指暫時死貓彈，正式開市唔知會唔會又跌過

junk bond只係通俗泛指評級A級以下債券，投資級別係以咩嘢標準唔知道，如果FED唔係用評級識別，基本有可能買入無抵押公司債

《經濟通通訊社２４日專訊》國際奧委會委員龐德周一（２３日）表示，由於新冠肺炎大流行，國際奧委會已決定推遲今年東京奧運會，目前延期至明年舉行的方案最好。
他指出，基於掌握的訊息，國際奧委會已經決定延期，並且不會在今年７月２４日開幕。他強調延期一年是目前最佳的解決方案，意味奧運可能將在明年夏季進行。
不過延期舉行奧運可能相當複雜，因為各項賽事都有安排於明年進行，而２０２２年亦有世界杯足球賽及北京冬季奧運會。
龐德揚言，敲定最終計劃前，需要徵詢組委會、運動員、轉播單位、體育聯合會等各方意見，但初步各方都希望推遲至明年舉辦。
不過推遲奧運對日本而言將是一大打擊，因為日本已經耗費逾１２０億美元，贊助商與轉播單位亦已作出巨額投入。
國際奧委會和日本政府數周來堅持繼續辦奧運會，但近日有所軟化，宣布有一個月的商議期。（ａｌ）

《經濟通通訊社２４日專訊》據彭博社引述知情人士透露，軟銀計劃出售阿里巴巴（０９９８８）股份，減持金額約１２０億至１５０億美元。整體目標籌集４１０億美元，維持受新冠肺炎疫情打擊的業務。
消息又指，軟銀亦正考慮出售日本國內電信子公司ＳｏｆｔＢａｎｋＭｏｂｉｌｅ的股權，以及在ＳｐｒｉｎｔＣｏｒｐ﹒與Ｔ－ＭｏｂｉｌｅＵＳＩｎｃ﹒合併後減持部分Ｓｐｒｉｎｔ股權，籌集剩餘所需資金。
軟銀創辦人孫正義周一（２３日）在東京宣布出售資產計劃，但沒有具體說明將出售哪些資產。希望籌集資金回購股票和削減債務，以減輕投資者的擔憂。
軟銀所持阿里巴巴股份價值超過１２００億美元，是軟銀未實現價值的最大部分。（ａｌ）

《經濟通通訊社２４日專訊》據國家衛健委最新通報，３月２３日，全國新增確診新型冠狀病毒肺炎病例７８宗，其中境外輸入佔７４宗，本地感染４宗，湖北武漢確診本地感染一宗，即湖北以外地區新增本地感染３宗；新增死亡人數７人，全數來自湖北；新增治癒出院病例４５６宗，新增疑似病例３５宗。
截至３月２４日，全國累計確診病例８１１７１宗，累計死亡人數３２７７人；現有確診病例４７３５宗，其中重症１５７３宗；現有疑似病例１３２宗；累計治癒出院病例７３１５９宗。

＊境外輸入７４宗，北京佔３１宗＊

在７４宗新增的境外輸入確診病例中，北京佔３１宗，廣東１４宗，上海９宗，福建５宗，天津４宗，江蘇３宗，浙江、四川各２宗，山西、遼寧、山東和重慶各１宗，累計報告境外輸入確診病例４２７宗。
累計收到港澳台地區通報確診病例５７６宗，香港單日再新增３９宗至３５６宗（１０１人出院，４人死）；澳門再增４宗至２５宗（１０人出院）；台灣新增２６宗達１９５宗（２９人出院，２人死）。

＊湖北武漢再現新增病例＊

湖北省此前連續５日「零感染」後，昨天武漢再現新增確診病例，但卻沒有發現疑似病例；全省累計確診６７８０１宗；新增治癒出院病例４４４宗，累計至６０３２３宗；在新增的７宗死亡病例中，全數來自武漢市，全省累計死亡病例３１６０宗；現有確診病例４３１８宗，其中重症病例１５３９宗。（ａｃ）

熊友再無雞偷，牛牛全面進場，爆升爆升

沈振盈的牛

三SPIRT 原來停左牌。

好唔尊重師傅wo清

私用化？

應該唔會
利豐都叫賺緊錢 得完仲可以拆骨上市
呢隻一直蝕緊無可能

佢哋咁愛中共，死係光榮

又要賣資產比美帝

當年50蚊買 40蚊輸走左

香港線玩完左，轉攻歐洲線，其實佢地呢product 好襟著。

牙麵真係好屈機

老母麵應該唔止大戶咁簡單

毀天滅地

一無紅股，個個棄船，12暴插

派咁多年股, 會唔會合股

老母麵係共濟會主席。

可以入市啦 等埋cfu 轉身

師父居然申報持有港交所

師傅係77台

世界變
之前自稱一股不留，而家竟然持股

咁個市瀨閪了

麵同師父比, 邊個勁

diu
同船

屌 光明會加共濟會再加蜥蜴人啦佢

1月時台灣個參謀總長軍機失事死咗
唔知新上場嗰個咩料

想坐師傅隻船

388幫到你

麵係cfu 嫡系, 盡得真傳
不過麵而家仲未出世, 唔知係大眾眼光下, 夠唔夠cfu 面皮厚

好似直接買就得

yes

Cfu連中兩日
星期一 震盪
星期二 彈

師父個頭今日一定GEL到立立令

229熊殺極都殺唔到

復工95%?

在職人數減少=復工率上升

做緊出口/做緊廠的巴絲，今次武漢肺炎你公司死得未? 【4】

其實想知支國武肺係咪真係復工又或者復工程度點的話
呢到算係一個好參考

屌
師父隻牛就懷疑係21378打
麵仔隻熊就22900打

個range仲大過師父嘅移動春袋

第一手資料
我都有睇

先上打老母麵隻熊，
再向下打撚埋cfu 隻牛。
Perfect

打左隻牛先會好d,一陣cfu會話食左

from twitter

今天清晨5時至上午8時，台灣國防部下令實施「聯翔操演」，模擬遭敵軍恐襲後，拂曉出擊，台灣全島緊急升空反擊及制敵，包括構改提升的最新款F-16V也加入作戰操演，空軍花蓮基地八架F-16戰機在5時30分緊急升空，進行攔截等戰術演練。

科目包括：執行長時間、長距離等制空相關因應作為。

支共試探台灣防衛能力？

金門呢個地方如果台海爆發戰爭
佢應該第一時間投降
奶共奶到傻

可以放棄，攻擊支境沿海城市例如上海北京，天劍導彈可以搞掂

［是日靚抽］魯迅：一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交⋯

死肥佬又玩月尾熄燈

又橫行

\｜/

俄佬收到錢，於是就幫支共作個故事，玩到太空隕石，都算利害

好白痴 由外太空帶到中國境內 咁地球嘅源頭咪就係中國囉

唔好話有外星人同左中國人交配
冠狀病毒受非地球物種影響下突變
緊密接觸下感染新型病毒

所以禁酒係必須

中美外交部發言人狂發推特互嗆！她一句「台灣」踩爆中國痛點

美美中外交發言人近日為武漢肺炎病毒起源、中國隱瞞疫情等爭議，在推特上大打口水戰。美國國務院發言人歐塔加斯今天最新回擊推文特別提及台灣，質疑中國對公布疫情時間點撒謊。

2019年冠狀病毒疾病（COVID-19，俗稱武漢肺炎）迅速在全球擴散，美中兩國近期互指對方是病毒來源地，雙方吵的不可開交；美國總統川普及美國國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）也開始稱病毒為「中國病毒」或「武漢病毒」，引發北京強烈抗議。

不只如此，美國國務院發言人歐塔加斯（MorganOrtagus）與中國外交部發言人華春瑩19日起，也針對中國隱匿疫情的爭議，在推特（Twitter）上一來一往唇槍舌戰。
華春瑩19日推文指出，中國自1月3日以來，持續向美方更新國內疫情狀況及應對措施，美國國務院也於1月15日通知旅居中國的美國民眾，有關美國疾病管制暨預防中心（CDC）對疫情的警示。華春瑩反問：「然後現在怪中國拖延？認真的嗎？」

歐塔加斯20日不甘示弱表示，1月3日前，中國當局已經下令摧毀2019年冠狀病毒疾病樣本、要求武漢醫生噤聲，並對網路上民眾疑慮聲音進行審查。「中國外交部發言人說得對，國際社會一定必須好好審視這個時間軸」。

華春瑩21日連發多條推文反擊，不只指責美國2月2日對中國實施旅遊禁令，更批評美方「讓中國做代罪羔羊沒有助益」、「撒謊及誹謗不會讓美國變得偉大」。
她並對歐塔加斯喊話：「妳大概不知道，武漢衛生健康委員會（去年）12月31日就發出了通知，請在發言前花點時間了解情況。」

歐塔加斯今天則回擊指出：「12月31日，就是台灣首次試圖警告世界衛生組織（WHO）疫情可能人傳人的同一天。」她強調，同一時間，中國當局噤聲醫生，一直到1月20日前都拒絕承認病毒可能人傳人，帶來災難性的後果。（相關報導：揹一百年的黑鍋！學者研究：奪走5千萬人命的「西班牙流感」可能源自中國｜更多文章）

歐塔加斯在推文最後還特別加上「隱匿冠狀病毒疾病」（CovidCoverup）、「中國立即資訊透明」（ChinaTransparencyNow）等標籤，諷刺意味濃厚。

放左啦 大家 以後唔好再見啦屌哂你地老母！！！

放完即落

轉身

倒跌就話佢叻

準撚到。
即落

from twitter

東莞三大企業倒閉，富士康停止招工，訂單荒來了。3月18日，現有員工1200多人的玩具製造商泛達玩具因歐美取消訂單結業。3月21日，擁有4000名員工的知名品牌Cosonic耳機製造商佳禾電子因疫情宣告工人全部降薪清退出廠。3月21日，東莞某大型製造企業因最大客戶美國FOSSIL取消全部訂單，宣告長期放假

神秘力量

MAY THE SHUMFORCE BE WITH YOU

關於中國未來經濟困難，你們最好走出GDP幻覺，多加小心(轉載)

富士康，長城開發，深越，德同興，思坎普，啟悅，南德普，恩斯邁，比亞迪等知名企業相繼縮減或停止用工。富士康大陸所有廠區（廊坊、北京、天津、太原、鄭州、煙台、秦皇島等）普工全部停止招聘。

沈陣營第三百二十七期 - 真理屬於大師，謬誤屬於市場 by沈大師@TBB公仔箱

痴撚線標題

好有創意 學到嘢

夾硬引導性

中時係親中定點
對台灣傳媒立場唔太知

佢都出埋咁嘅標題 唔洗問啦

tvb尋晚全力吹奏緊上海工搶人

共諜confirmed

未聽過

睇緊J圖見佢彈出來就開心share,
幾時有師父紅綠燈指數，用五行來做data

J圖呢？

一放完港股同外圍都回有冇咁撚癲

F-16V

就好似你問師父撈底就跌一樣

998

999